有狗小心

黃大仙地鐵有狗。